新城市廣場出左一啖氣，但記得focus番去721呀！！

大家記得721出黎追討番五大訴求

我冇野講

我唔解鎖

我無野講

推

我要驗傷

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

我唔分化

我唔篤灰

我唔分化，我唔篤灰

講埋今晚好喇 聚焦番

啱

唔理衝唔衝 721金鐘！